留意咗好耐 呢個良心醫護page 大量藍絲

可能因為關心健康嘅都係中老年人
次次出親良心po都一面倒藍絲留言

有空入去支持下 唔好等啲藍絲以為佢哋先係主流

pish

推呀

推